點解D人行路隻手郁既幅度咁大

已經被打到弟弟多次

你個名

揸人春袋可以延年益壽